2016年=市民委任 2020年人大委任

撚樣繼續入去啦
期待你地可以行走民主道路 擔任共產黨主席 同中國主席
泛民偉大民主中國之路